[你問我答] 我係你地口中所謂既傳銷狗，係ig賣毒藥

今日為大家拆解一下我地班傳銷狗點樣呃人
同埋啲毒藥有幾毒

打手？

邊間ig shop

利申：冇賣酵素

但我賣個啲都幾毒下

咩毒藥

個新acc 就咁無咗

係呀打手 諗住入黎呃你地呀嘛
呃晒你地啲錢先安落呀

唔會出ig名sor

減肥 美白 護膚 護理 都有

有人recruit你？定自己做做吓先知係做傳銷

我自己想食啲產品 但唔想咁貴買黎食
所以就直接做左代理
冇任何人水我去做
冇人煩過我要加入

其實我地唔係層壓式傳銷
唔同康x萊 nuskin個啲frd
唔洗比入會費 唔洗係咁邀請朋友去被洗腦
你自己中意入幾多貨就幾多
同批發一樣
你批得多個來貨價就越平

傳銷狗第一頁已經發脾4

好嬲囉
仲未呃夠錢

食完有無用

睇得出佢條氣好唔順

我就唔信有用 我個肥妹朋友食左咁多年減肥藥 唔願做運動 都冇瘦過

豐胸藥 就算數 波大細天生 叫條仔揸多啲會大小小 做孕婦就會真正大波喇

美白丸 不如搵醫美算啦

我自己就有用

但都有啲人係冇用 又或者冇想像中咁有效
體質問題 唔吸收就係唔吸收比仙丹你都冇用

總有人係有效 如果唔係點解啲客會再買
唔通貪自己錢多咩

最緊要你地開心

你入去battle嘛

你個肥妹朋友 係咪好肥個啲7xkg以上
太肥既話 食減肥產品只係輔助佢減得再快啲
但唔肯做運動真係幫佢唔到

建議佢食西藥減肥藥 搵醫生打救入面副作用好勁
包佢滿意個效果 醫生開既藥 唔係個個都食得 要BMI超重
覺得你再肥落去 會影響你健康 就會開比你食

豐胸唔識冇食冇賣

醫美貴呀嘛 咪試下食美白 白左少少咪繼續食

冇必要battle啦 太多留言喇 唔夠你地打
只係我剩係想比你地知我點樣行騙
等你地以後唔好咁比人呃

佢有咁重 係食醫生開 都幫唔到 試問呢啲邊可能減到 不過佢食herbalife食左成年減到既 但係三餐飲shake 同食佢成set野先減到 但帶來問題係抵抗力差 成日病 加上反彈好快

咁佢自己都知道連醫生開個啲都唔work
其實就可以唔洗試
佢一日唔做運動 佢都係咁肥

但始終都有其他人係有效 唔可以以偏概全既
痴肥唔洗諗架喇 試左做運動唔work 或者減得好慢先好黎搵我地

假膠

傳銷狗金句: 我地唔係傳銷